let questions = [{"numb": 1, "question": "to grow", "answer": "wachsen", "options": ["erholen", "beweisen", "wachsen", "einbauen"]}, {"numb": 2, "question": "to consider", "answer": "\u00fcberlegen", "options": ["entstehen", "sichern", "tauschen", "\u00fcberlegen"]}, {"numb": 3, "question": "to make contact", "answer": "kontakte_kn\u00fcpfen", "options": ["\u00fcberlegen", "kontakte_kn\u00fcpfen", "verpassen", "drankommen"]}, {"numb": 4, "question": "to expire", "answer": "abl\u00e4ufen", "options": ["gelten", "sprengen", "stimmen", "abl\u00e4ufen"]}, {"numb": 5, "question": "to exist", "answer": "existeren", "options": ["erg\u00e4nzen", "durchgehen", "existeren", "vorfinden"]}, {"numb": 6, "question": "to be located", "answer": "liegen", "options": ["sichern", "vorfinden", "wohlbefinden", "liegen"]}, {"numb": 7, "question": "to ensure", "answer": "sichern", "options": ["durchgehen", "verloren", "ausstellen", "sichern"]}, {"numb": 8, "question": "to swap", "answer": "tauschen", "options": ["Strecken", "umgehen", "tauschen", "wachsen"]}, {"numb": 9, "question": "to spend time", "answer": "verbringen", "options": ["auftreten", "verbringen", "einwerfen", "freuen_sich"]}, {"numb": 10, "question": "to receive", "answer": "erhalten", "options": ["erhalten", "erweitern", "vorbereiten_auf", "verlassen"]}, {"numb": 11, "question": "to correspond", "answer": "entsprechen", "options": ["bevorzugen", "entsprechen", "erkunden", "entmutigen"]}, {"numb": 12, "question": "to activate", "answer": "einschalten", "options": ["einschalten", "erweitern", "freuen_sich", "kritisieren"]}, {"numb": 13, "question": "to enter", "answer": "eingehen", "options": ["feststehen", "messen", "best\u00e4tigen", "eingehen"]}, {"numb": 14, "question": "to extend", "answer": "erweitern", "options": ["erweitern", "verzichten", "gelten", "veranstallen"]}, {"numb": 15, "question": "to through", "answer": "werfen", "options": ["werfen", "verlinken", "ertragen", "feststehen"]}, {"numb": 16, "question": "to suffer", "answer": "leiden", "options": ["durchgehen", "leiden", "markieren", "vorspielen"]}, {"numb": 17, "question": "to exhibit, to show", "answer": "ausstellen", "options": ["ausstellen", "erm\u00fctigen", "gelten", "wachsen"]}, {"numb": 18, "question": "to look at", "answer": "angucken", "options": ["angucken", "erg\u00e4nzen", "durchgehen", "geschlo\u00dfen"]}, {"numb": 19, "question": "to be fixe", "answer": "feststehen", "options": ["verraten", "reinschauen", "feststehen", "markieren"]}, {"numb": 20, "question": "to invent", "answer": "erfinden", "options": ["erg\u00e4nzen", "erholen", "sichern", "erfinden"]}, {"numb": 21, "question": "to reqest, to apply for", "answer": "beantragen", "options": ["beantragen", "drankommen", "tauschen", "verreisen"]}, {"numb": 22, "question": "to permitted, to allower", "answer": "statten", "options": ["verbringen", "drauflegen", "statten", "sprengen"]}, {"numb": 23, "question": "to prove", "answer": "beweisen", "options": ["beweisen", "Strecken", "halten", "entsprechen"]}, {"numb": 24, "question": "well being", "answer": "wohlbefinden", "options": ["mitverfolgen", "geschlo\u00dfen", "wohlbefinden", "eingehen"]}, {"numb": 25, "question": "to follow", "answer": "mitverfolgen", "options": ["mithalten", "mitverfolgen", "statten", "entsprechen"]}, {"numb": 26, "question": "to decide", "answer": "befinden", "options": ["verkaufen", "tauschen", "erg\u00e4nzen", "befinden"]}, {"numb": 27, "question": "to stick", "answer": "stecken", "options": ["empfangen", "stecken", "wachen", "speichern"]}, {"numb": 28, "question": "to receive", "answer": "empfangen", "options": ["messen", "statten", "empfangen", "bevorzugen"]}, {"numb": 29, "question": "to offer", "answer": "anbieten", "options": ["feststehen", "anbieten", "verbringen", "statten"]}, {"numb": 30, "question": "attract attention, to stand out", "answer": "auffallen", "options": ["umgehen", "wohlbefinden", "auffallen", "veranstallen"]}, {"numb": 31, "question": "to be glad", "answer": "freuen_sich", "options": ["einschalten", "freuen_sich", "ern\u00e4hren", "statten"]}, {"numb": 32, "question": "to suit", "answer": "eignen_sich", "options": ["eignen_sich", "erklingen", "zogen", "werfen"]}, {"numb": 33, "question": "to install", "answer": "einbauen", "options": ["einbauen", "erkunden", "drauflegen", "liegen"]}, {"numb": 34, "question": "to applz for job", "answer": "bewerben_sich", "options": ["bewerben_sich", "empfangen", "freuen_sich", "geschlo\u00dfen"]}, {"numb": 35, "question": "to confirm, to approve", "answer": "best\u00e4tigen", "options": ["statten", "bevorzugen", "best\u00e4tigen", "verpassen"]}, {"numb": 36, "question": "to pass, to go through", "answer": "durchgehen", "options": ["durchgehen", "angucken", "messen", "Strecken"]}, {"numb": 37, "question": "to shift", "answer": "umstellen", "options": ["wohlbefinden", "drankommen", "aberglauben", "umstellen"]}, {"numb": 38, "question": "to occur, \u0c95\u0cbe\u0ca3\u0cbf\u0cb8\u0cbf\u0c95\u0ccaLLu", "answer": "auftreten", "options": ["umstellen", "tauschen", "auftreten", "verbunden"]}, {"numb": 39, "question": "to spread, \u0cb9\u0cb0\u0ca1u", "answer": "ausbreiten", "options": ["verlassen", "verraten", "ausbreiten", "angucken"]}, {"numb": 40, "question": "to mention", "answer": "erw\u00e4hnen", "options": ["erholen", "empfangen", "einbauen", "erw\u00e4hnen"]}, {"numb": 41, "question": "to find, discover", "answer": "vorfinden", "options": ["erklingen", "kontakte_kn\u00fcpfen", "vorfinden", "verlinken"]}, {"numb": 42, "question": "to burst, to blast", "answer": "sprengen", "options": ["gewehren_sich", "ausstellen", "sprengen", "eingehen"]}, {"numb": 43, "question": "to explore", "answer": "erkunden", "options": ["eingehen", "erkunden", "halten", "nerven"]}, {"numb": 44, "question": "to save data", "answer": "speichern", "options": ["speichern", "entsprechen", "befinden", "erm\u00fctigen"]}, {"numb": 45, "question": "to leave", "answer": "verlassen", "options": ["stecken", "zogen", "eignen_sich", "verlassen"]}, {"numb": 46, "question": "to put on it", "answer": "drauflegen", "options": ["drauflegen", "umgehen", "kontakte_kn\u00fcpfen", "mitverfolgen"]}, {"numb": 47, "question": "to affect, \u0caa\u0cb0\u0cbf\u0ca3\u0cbe\u0cae\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cc1", "answer": "betreffen", "options": ["empfangen", "betreffen", "messen", "abl\u00e4ufen"]}, {"numb": 48, "question": "to keep, to hold", "answer": "halten", "options": ["halten", "verpassen", "geschlo\u00dfen", "tauschen"]}, {"numb": 49, "question": "to insert", "answer": "einwerfen", "options": ["statten", "einwerfen", "erweitern", "auff\u00fcllen"]}, {"numb": 50, "question": "to voice, \u0ca7\u0ccd\u0cb5\u0ca8\u0cbf \u0c8e\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "answer": "stimmen", "options": ["erhalten", "stimmen", "stecken", "sichern"]}, {"numb": 51, "question": "to drop in", "answer": "reinschauen", "options": ["erm\u00fctigen", "sich_verhalten", "reinschauen", "\u00fcberlegen"]}, {"numb": 52, "question": "to take effect, \u0c9c\u0cbe\u0cb0\u0cbf\u0caf\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0cb0\u0cbfvudu (rule, law)", "answer": "gelten", "options": ["durchgehen", "beweisen", "gelten", "drankommen"]}, {"numb": 53, "question": "to fill up (bitta sthala tumbi)", "answer": "erg\u00e4nzen", "options": ["erholen", "einbauen", "\u00fcberlegen", "erg\u00e4nzen"]}, {"numb": 54, "question": "to bear, to abide", "answer": "aushalten", "options": ["beweisen", "messen", "angucken", "aushalten"]}, {"numb": 55, "question": "to enable, \u0cb8\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0caf\u0c97\u0cc6\u0cc2\u0cb3\u0cbf\u0cb8u, \u0c85\u0ca7\u0cbf\u0c95\u0cbe\u0cb0 \u0c95\u0cca\u0ca1\u0cc1", "answer": "erm\u00f6glichen", "options": ["gewehren_sich", "entmutigen", "erm\u00f6glichen", "abpacken"]}, {"numb": 56, "question": "to fill in", "answer": "auff\u00fcllen", "options": ["erklingen", "auff\u00fcllen", "erw\u00e4hnen", "freuen_sich"]}, {"numb": 57, "question": "to prepare", "answer": "vorbereiten_auf", "options": ["verlassen", "vorbereiten_auf", "reinschauen", "empfehlen"]}, {"numb": 58, "question": "encourage, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cc6\u0cc2\u0cd5\u0ca4\u0ccd\u0cb8\u0cbe\u0cb9\u0cbf\u0cb8", "answer": "erm\u00fctigen", "options": ["entsprechen", "erm\u00fctigen", "beschr\u00e4nken_sich", "statten"]}, {"numb": 59, "question": "to harm, to injure", "answer": "sch\u00e4digen", "options": ["sch\u00e4digen", "durchgehen", "mitverfolgen", "stimmen"]}, {"numb": 60, "question": "to change dress", "answer": "anziehen", "options": ["anziehen", "erklingen", "geschlo\u00dfen", "wachsen"]}, {"numb": 61, "question": "to arise, to emerge, \u0cb9\u0cca\u0cb0\u0cb9\u0cca\u0cae\u0ccd\u0cae\u0cc1, \u0c89\u0ca6\u0ccd\u0cad\u0cb5\u0cbf\u0cb8u", "answer": "entstehen", "options": ["entstehen", "kritisieren", "verlassen", "Strecken"]}, {"numb": 62, "question": "to mark", "answer": "markieren", "options": ["markieren", "halten", "beweisen", "kritisieren"]}, {"numb": 63, "question": "to defend", "answer": "gewehren_sich", "options": ["feststehen", "erg\u00e4nzen", "ausbilden", "gewehren_sich"]}, {"numb": 64, "question": "to measure", "answer": "messen", "options": ["verbringen", "messen", "stimmen", "sichern"]}, {"numb": 65, "question": "to pack something", "answer": "abpacken", "options": ["geschlo\u00dfen", "abpacken", "zogen", "sich_verhalten"]}, {"numb": 66, "question": "to recommond", "answer": "empfehlen", "options": ["sch\u00e4digen", "durchgehen", "ern\u00e4hren", "empfehlen"]}, {"numb": 67, "question": "to audition", "answer": "vorspielen", "options": ["erklingen", "vorspielen", "verpassen", "umgehen"]}, {"numb": 68, "question": "to sound", "answer": "erklingen", "options": ["einbauen", "erklingen", "mithalten", "ausstellen"]}, {"numb": 69, "question": "to surround", "answer": "umgeben", "options": ["erweitern", "best\u00e4tigen", "umgeben", "verloren"]}, {"numb": 70, "question": "to feed", "answer": "ern\u00e4hren", "options": ["feststehen", "speichern", "verbringen", "ern\u00e4hren"]}, {"numb": 71, "question": "to relax", "answer": "erholen", "options": ["abl\u00e4ufen", "aushalten", "erholen", "erfinden"]}, {"numb": 72, "question": "to settle", "answer": "erledigen", "options": ["verpassen", "erledigen", "erkunden", "nerven"]}, {"numb": 73, "question": "to betray", "answer": "verraten", "options": ["verraten", "entsprechen", "sprengen", "erm\u00fctigen"]}, {"numb": 74, "question": "to host, to arrange, event \u0c86\u0caf\u0cc6\u0cc2\u0cd5\u0c9c\u0cbf\u0cb8u", "answer": "veranstallen", "options": ["veranstallen", "wachsen", "Strecken", "halten"]}, {"numb": 75, "question": "to lose", "answer": "verloren", "options": ["verloren", "verlassen", "vorfinden", "abl\u00e4ufen"]}, {"numb": 76, "question": "to suffer, to endure", "answer": "ertragen", "options": ["vorfinden", "abl\u00e4ufen", "sichern", "ertragen"]}, {"numb": 77, "question": "to get nervous", "answer": "nerven", "options": ["markieren", "nerven", "bewerben_sich", "ausbilden"]}, {"numb": 78, "question": "to keep up, to match up", "answer": "mithalten", "options": ["mithalten", "vorfinden", "aberglauben", "entmutigen"]}, {"numb": 79, "question": "to link", "answer": "verlinken", "options": ["ertragen", "verlinken", "erm\u00f6glichen", "mithalten"]}, {"numb": 80, "question": "to sell", "answer": "verkaufen", "options": ["verkaufen", "bewerben_sich", "anziehen", "wohlbefinden"]}, {"numb": 81, "question": "to pull", "answer": "zogen", "options": ["verlinken", "statten", "zogen", "wachen"]}, {"numb": 82, "question": "to connect", "answer": "verbunden", "options": ["markieren", "verbunden", "\u00fcberzeugen", "erm\u00fctigen"]}, {"numb": 83, "question": "to stretch, to spread out", "answer": "Strecken", "options": ["kritisieren", "vorbereiten_auf", "zogen", "Strecken"]}, {"numb": 84, "question": "superstitious, andhavishwasa", "answer": "aberglauben", "options": ["aushalten", "mitverfolgen", "aberglauben", "durchgehen"]}, {"numb": 85, "question": "to miss something \u0ca4\u0caa\u0ccd\u0caa\u0cc1\u0cb5\u0cbf\u0c95\u0cc6", "answer": "verpassen", "options": ["bevorzugen", "stimmen", "verpassen", "verkaufen"]}, {"numb": 86, "question": "to byepass", "answer": "umgehen", "options": ["umgehen", "halten", "verbringen", "feststehen"]}, {"numb": 87, "question": "to critisize", "answer": "kritisieren", "options": ["kritisieren", "wachen", "liegen", "eignen_sich"]}, {"numb": 88, "question": "to make trip", "answer": "verreisen", "options": ["auffallen", "verreisen", "abl\u00e4ufen", "einwerfen"]}, {"numb": 89, "question": "to convience, \u0cae\u0ca8\u0cb5\u0cc6\u0cc2\u0cb2\u0cbf\u0cb8u, \u0cae\u0ca8\u0c97\u0cbe\u0ca3\u0cbf\u0cb8\u0cc1", "answer": "\u00fcberzeugen", "options": ["\u00fcberzeugen", "anbieten", "ausbreiten", "verraten"]}, {"numb": 90, "question": "to restrict", "answer": "beschr\u00e4nken_sich", "options": ["verlinken", "beschr\u00e4nken_sich", "\u00fcberzeugen", "mithalten"]}, {"numb": 91, "question": "to have ones turn", "answer": "drankommen", "options": ["\u00fcberzeugen", "verzichten", "sichern", "drankommen"]}, {"numb": 92, "question": "to behave", "answer": "sich_verhalten", "options": ["best\u00e4tigen", "drankommen", "kritisieren", "sich_verhalten"]}, {"numb": 93, "question": "to watch", "answer": "wachen", "options": ["wachen", "umstellen", "halten", "einwerfen"]}, {"numb": 94, "question": "to quit", "answer": "verzichten", "options": ["abpacken", "verzichten", "einbauen", "gelten"]}, {"numb": 95, "question": "discourage, \u0ca8\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0cb8\u0cbe\u0cb9\u0c97\u0cca\u0cb3\u0cbfsu", "answer": "entmutigen", "options": ["durchgehen", "anziehen", "empfehlen", "entmutigen"]}, {"numb": 96, "question": "to restrain, \u0ca8\u0cbf\u0caf\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0ca3 maadikoLLu", "answer": "zur\u00fcckhalten", "options": ["gewehren_sich", "veranstallen", "\u00fcberlegen", "zur\u00fcckhalten"]}, {"numb": 97, "question": "to prefer", "answer": "bevorzugen", "options": ["reinschauen", "ausbilden", "bevorzugen", "erholen"]}, {"numb": 98, "question": "to train", "answer": "ausbilden", "options": ["erm\u00f6glichen", "eignen_sich", "stimmen", "ausbilden"]}, {"numb": 99, "question": "to close, to shut", "answer": "geschlo\u00dfen", "options": ["betreffen", "geschlo\u00dfen", "sprengen", "markieren"]}];